唯唯 ig 仲係私人既 (◔_◔)

咁點g持佢好呀

佢聽日會唔會出現

唯唯係我地上街既源動力，佢都係唔想比人知有咩秘密行動姐

G妹幾時幫唯唯開返個G持區

幾時變左私人㗎

聽日應該再見到佢

冇得入ig好難g持喎

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

真㗎

一諗起條例一過佢就會比人捉上去
個心就好痛

篤灰篤到咁 唔轉私人就死緊

推舊圖

我以前嘅偶像係iron man, 美國隊長, 但依家我偶像只有唯唯👍

聽日上街應該預留時間大叫唯唯

人民英雄唯唯g 搏區

咁個po咪唔夠高汁囉

而家先知佢大伯原來係梁家仁

我冇乜睇過佢邊套片，最記得只係肥龍過江：

唔識梁家仁？有鬍鬚嗰位😁